突發葵涌樂聲工業中心入左兩隊防暴

2200，突發葵涌樂聲工業中心入左兩隊防暴

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

tui

推

班防爆係樂聲停車場鐵閘一敲門，開咗閘之後入咗去